覺得香港近年真係好多人自殺

成個感覺好恐怖

有家庭既自殺
後生大把前途又自殺
感情問又自殺
連讀書都讀到自殺

個感覺好空洞，佢地好似話緊比我地知佢地人生上面好多野都掌握唔到

全部都係777施政失誤

2019年香港自殺資料統計

本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。

本文件並非鼓吹自殺行為請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。